想問各位波台手足，博彩稅有冇得退

大大話話都賭左50個